原來三條人命都比唔上一塊玻璃

香港政確

無論d人口講有幾熱血幾愛民主都好，係佢地心中三條人命都比唔上一塊玻璃，正如當年天安門廣場萬幾條人命係大陸人眼中比唔上廿年太平盛世。計落香港人既命更賤更廉價。

百萬遊行？擠提？三罷？當年一個油街事件，一句唔好搞亂貨幣就無左影啦！人命? Who fucking care?

當某d好執著要被“不反對”既人身體很誠實地用行動黎改終點割蓆既時候，重提當日“三不”承諾既人仲會比人話返係“分化撚”。

認撚左佢啦香港人，外媒幫你地打左咁多日J係時候醒架啦！你地就係咁上下水平！仲有少少良知既人就咪撚理大台，比d獨立思考，諗下自己應該行去邊！呢條路一定孤獨，但要做個人，仲有方法咩？

/

百彈齋主

首先，唔好再捉鬼，我知道有人講認到有老新，又話有藍絲，係咪真自己判斷，但有股情緒你無落現場，你唔會明係有股寧願「打死罷就」，都唔願一事無成嘅情緒醞釀左。

當你否定呢種情緒存在，一切都可以係鬼。

今日已經無得選擇遊行定衝突，當你選擇到港島，就要留意所有消息，自行評估風險，準備所有嘢，做定心理準備，大家可以做嘅嘢，就係用人數掩護一切。

我話明俾大家聽，由第三個手足犧牲之後，係有後生嘅，已經將情緒轉到極端，只係佢哋唔選擇輕生，而係以另一種方式去達成。

當大家坐係高堂捉鬼，講衝黎無用，現場依然選擇衝擊，而選擇衝擊嘅，仲會顧慮遊行咩？我唔知有幾多有心睇，百萬遊行前，啲訪問者差唔多個個都係抱住，無乜希望，但希望做多小小，遊行到二百萬人都無用，先會推到依家咁，你仲同我捉鬼？

有人係對任何嘢無希望，所以選擇以死明志，亦會有人絕望咁搏一個轉機……

與其要求停止衝，不如諗方法掩護佢地，安排定退路，你仲睇到我嘅Post，人唔喺現場嘅，同身邊人同組織講。

救得一個得一個

如果無法承受衝擊，就參與民陣，有能力承受嘅，請去金鐘支援。

/

當時即場post 到依家依然有人覺得佢哋係鬼
睇完依兩篇文 其實感受真係好深
係 可能佢哋衝 衝得唔夠理智 唔夠諗得多
但點講都無可能係鬼
只要曾經發夢有去過現場
夢境有參與過依幾年嘅活動
就會明白我哋依一代人有幾灰

毛孟靜：「你哋衝入去，係會當成暴動，要坐十年㗎！入面仲要準備晒槍等你哋㗎！」

有人回答：「預咗啦！已經有三個人死咗啦！我哋預咗啦！」

。

每個人有各自既崗位 發揮唔同既作用 互相影響
我地需要議員平時幫手撚狗, 擋住衝擊
每件事都冇一定既對或錯
唇亡齒寒 不分化

係咁講玻璃嗰啲九成係三毛，唔好俾佢哋引到互屌就得

正如支那狗一樣，死番幾萬隻都係狗

即討post當時見到好多

係，義士只係我哋泛民主派用黎呃議席的condom。

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

push

有冇呢段now 睇

好心噏